聽聞菜街班廢婆廢佬想入侵尖咀天星碼頭，連囝係時候企出來捍衛！

尖咀天星， 海傍呢個位不容有失
不能再讓香港係外國遊客面前再次失禮
如果見到班廢婆廢佬係度鳩叫，真係唔可以忍！ 一輸一縮就輸一世！

企出來 屌走班牛鬼蛇神！

班大媽應該拎去人道毀滅
毁滅咗佢哋，對其他人好人道

班廢老肉鬼酸

團結就是力量！